陳國強 參選九西補選 全數人工 捐獻社會 分毫不收

2018年立法會九龍西地方選區補選⋯
本人陳國強已於2018年10月3日晚上11:58正式宣佈參選！
多謝各方兄弟的秘密提名行動，現已超過五百人提名，大家可以不再寄提名給我！再次感謝大家支持小弟繼續終身參選的承諾！

按照正義原則，既然立法會議員，已不能負起監察政府作用，又不能改變邪惡現況，議員理應全數人工捐獻社會，分毫不收！

天佑香港！正義永存！

小弟簡歷一一
黃大仙徙置區長大，一生喜好武術和音樂！
小學⋯就讀佛教菩提小學！
中學…曾在聖文德書院、佛教覺光法師中學等學校修謮基本文字課程！

大學⋯曾在香港嶺南大學修讀亞太區域政治和經濟研究！又曾在英國倫敦大學修讀政治、經濟、法律，取得＂真＂雙學位！

職業…曾在多間國際上市公司，任職大中華地區市場總監，主力發展中國和歐美貿易和商業併購項目！

2010年始，多次參加立法會選舉，利用選舉過程狙擊邪惡政黨和議員！2014年曾因説了幾句＂香港獨立＂，被兩位選舉主任亂判本人＂不支持基本法＂，並裭奪本人參選立法會的權利！

2016年成功當選沙田區區議員，並利用空閒時間，兼職保安丶送貨司機、音樂和武術義務導師！

2018年三月始開始深硏近代史，開始認清華人世界的糊塗事！每夜深讀近代史，都使小弟進一步陷入邪惡和正義的思辯！

2018年五月始，誓言不再參加任何意識型態的辯論和集會，決定重歸正義路！不再參與任何邪惡商業併購行動，只醉心推動街頭漂書、武術和音樂！

一生最愛的城市…香港、上海、倫敦！可惜，香港正被一羣邪惡的政治擦鞋生物摧滅！

＂鐘鼓饌玉不足貴，但願長醉不願醒。 古來聖賢皆寂寞，惟有飲者留其名！＂

佢個 Facebook 係咪無咗?

我指原來嗰個

議員辦事處？

龍心或者佢

驟眼望到個標題，打咗個突

殼蝗參加補選？

我都想問，有睇開，但而家冇左

唔係cctvb 個陳國強

DQ